港島巴打召集

如果狗要玩包炒既話，佢哋首先係將中西環，金鐘，灣仔既人推入銅鑼灣。然後東邊發兵夾擊。而港島東既集兵點最大可能係北角警署。
1) 有冇北角既兄弟可以去北角警署睇一睇
2) 有冇近東隧九龍入口既兄弟睇下有冇狗車入緊
3) 經東廊係最快去集兵既路徑，希望有兄弟可以留意一下